switch係咪出左兩隻bioharzad？

re嗰兩隻係咪出左？

係
早d出就好
因為我已經買左ps4版

switch版係乜畫質？我之前玩係3ds，好想買返嚟再玩多次

唔知
但你3ds有下芒可以用
Switch無
會唔會難左
無玩過3ds版
唔知下mon有咩用

下mon係map

仲有第2集好似無3ds版
你買第2集玩試下

睇你打字覺得好好玩
要買多次唔同機種黎玩
但我玩落又唔係話超正
你係die hard fans

都玩過了 志在兩集都做得幾好支持下

希望係清畫面，當年玩係3DS同PSV

下mon有得快速轉武器
小刀

唔係啦，不過當年3DS冇乜game，唔玩re冇乜野玩，船嗰集係幾好玩，有返第一集嘅感覺

我第2集係ps4玩
同細佬一齊2play
第一集無得2play

係
港版好少game
3ds我玩pokemon先買

我部3ds已經借左畀人玩pkm

聽日去game鋪睇下有未先
switch又係冇乜game出

switch版仲要好左？

其實係本身R2整得垃圾，用埋啲低等材質
依家switch用返正常材質

一隻合集黎

Youtube search下咪有gameplay睇

2一定要down，買實體都係得張紙比您down 2

行左轉黃金
1有實體210左右
2沒見有實體
但有1，2合集270左右
全部支援中文

2代冇實體
一定係dl

好撚無恥，當年3ds出到而家仲出

唔知
封面沒寫
不過咁多巴打話2係dl
咁應該沒實體得code

遲d bio全部移植哂落黎添

其實體感開槍幾好玩
如果switch出番隻槍game就正

下？dn落部機度？點dn？

咁買合集好定點

上eshop入code download囉
記得準備sd card，23.6GB

係咪要申請返個日本acc先？

係囉，部機得25gb
有得揀dn落卡？

睇您咩版，日版就日acc，美版就美acc

一直都可以down落卡

日版都有中文？如果係，我開個日本acc先

其實個香港acc係咪廢㗎

全部都有中文

香港未有eshop，開黎都無用
利申：有日美英墨acc

嘩，卡都係32GB，裝得幾多隻game

Rev 1佳作
Rev 2微妙

卡最高支援2tb
不過依家好似最高都係得400GB
我就200買左張64GB

屌，del香港acc del埋save

全平台都有嘅遊戲

雖然係幾好玩，但即全平台

7應該會

做咩del acc
一部機可以八個acc

佢一買左就自動dn左落部機，先再轉去card度？ sor，好多問題

同意，我都想

嘩，呢隻好玩呀，當年ps2有出返都有玩

插左卡就會自己default入落卡

thanks

放心 一定有呢一日
由bio4 開始所有正傳都全平台（ps3 4 xbox360 one pc ) 而1-3 基本上sony既機都有出到
反而最撚正果幾隻 outbreak1 2唔撚出
屌capcom 老母

環保game

diu，dn得好慢

微妙？咩意思 ？

有隻小遊戲喎

記得上網 入code有槍送
第一第二集都有

outbreak 除非玩挑戰時間
如果唔係好快悶

點雙打？第一集有無

有無人買左bio 想問下劇情模式有無得雙打

1好似raid mode 先有，2就故事都有雙打

好唔該曬

個code係有- 個個定16個字，我打左佢error

Bio1 啲碼要分開入 係佢個網有架
Bio2 就入一條16個字嘅碼 一次過送哂

bio4出到依家都仲出緊喇,呢隻濕濕碎

我為第二集買左張64gb卡用
買完先知部機冇26gb

Rich到

咩意思？

而家d人連down字都懶得打

有個好白癡嘅問題

我懶得出去買卡，dn左落部機度玩

遲下買返卡有冇得過返隻game同save落卡？

部機夠位？

有

想問係咪買實體就可以有code download 埋re2? 點解有人話街買二百幾？ 可以玩哂兩隻又唔貴喎

Del左再down

日版好似無，美版先有
二百幾因為依隻係超級冷飯

save仲喺度？

係

你好熱心解答問題，thanks

玩到Chirs上錯船lu

超級冷飯都可以出現喺排行榜

咩排行榜？

Switch個ranking
Re2日本eshop好似係第6左右

switch冇乜game玩

已經爆埋 不過真係好好玩

第二集其實有咩問題?
上網睇有D話正，有D話伏

好玩，你怕伏可以上網睇下片

1氣氛同壓迫感都比2好，仲有但地圖有啲似初代bio，而2感覺上係evil within

隻game洗唔洗連線玩？

主故事唔洗

如果有人未玩過，真係一定要買

氣氛黎講第一集好D

但遊戲性黎講第二集就正D, 因為故事模式已經可以全程2個人玩

係咪可以download啦

可唔可以拆掣multiplay?

2P用唔到體感 勁難控

日版好定美版好？聽人講日版無咁恐怖？

下，有分別嘅咩，全語言㗎喎

如果實體 美版$260 兩隻抵玩好多

bio 2 個code 係第二部機第二個帳號到可唔可以下載黎玩？

第二集即係故事模式可以offline 咁兩個人玩？

應該跟帳號 第二部機用同一個account 應該得 但係之後轉第二個account 玩返唔知俾唔俾

一個acc同一時間只可以響一部機用
同一部機，無論邊個acc down既game，所有acc都可以玩

我想問用Switch打啟示1打鬼船個陣點樣刷武器
見人地攻略到寫唔過關都可以刷到幾把武器
但自己玩個陣打行到一半路程一個武器箱都見唔到
係咪Switch FIX 左啲Bug?
求指教

咁第二部機第二個ac能否用同一code下載來玩？
還是code只是for 唯一一個帳號？

被怪係咪唔係100%得？

Code只可以用一次

安心魚唔洗瞓

有冇人有玩隻小遊戲 幾過癮

前幾日爆左bio1 明明成日掃手掌印 都係得廿幾
大佬好佬打 ...我成日比啲人狩獵者嚇到彈起

總括黎講隻game值唔值得買同好唔好玩？大家買咩版？

到冇玩過先？如果冇真係兩隻都應該買

分開買貴啲，未玩過應該買collection

無玩過

上網睇下片，睇下啱唔啱玩，我覺得未玩過其幾抵

其實switch雖然炒冷飯好仆街，但我已經好耐冇打機，係時候玩返之前冇玩嗰堆game（無双大蛇，海賊無双）

美版同日版係咪一樣？
美版抵買
日版貴好多

咁我真係唔知，我買左日版，照應該全語言

爆左第二集，個story好似同第一集無咩關係。

係，所以我從來都唔明點解呢re2

得開頭有個畫面炸左第一集個浮島